美股認真討論區 MIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

又block一隻

一入黎就見到白卡佬

今晚千升旺一旺先得唔得

睇住cctoy d news炒股，多多錢都唔夠你輸

1686，呢隻野長線唔錯，條數幾好

得淡笑

社會主義鐵拳

Po頭果兩條友係咪傳說中既 #2屌#1，#3屌#2 pattern

今晚龍市升旗一

唔想返工
得10萬無公屋
想財自

個個都話摸底入阿里
咁係咪仲有排跌既訊號

中概3倍炒車係咩番號？

CCP-9988

有無豬豬教贏到開巷果張圖

繼續屌石

今巴可以入Yang未

幾時世界大核爆, 全球一鑊熟

lm

港大教育學院畢業生執教半年突被教局指不合資格 須退回20萬薪金

依完工 再追返人地人工 真係得港共先做得出

痴撚線

請個陣冇check清楚已經有問題啦，我覺得打上去政府一定輸，佢可以停但要人回水係唔合理

終於開市

奇怪在學校同個老師都有問
又hku又話ok

唔係應該check好晒先入職？

tfw 你老闆叫你回水

似係小學同老師都係問hku
但教育局先係話事果個

Cls返咗既工都可以撤回

咁個老師又會番左半年？正常教育局approve左先番啦應該

Btw 道期納期龍到仆街

痴線 人地有返工自己努力賺返黎既錢要扣返

升期一

我得呢張

一係小學問題，一係教育局，攪大件事政府一定輸

但係升得有d 勁驚咗

我諗咗好耐
諗緊rainrain個豬豬倉
幾時有贏到開巷嘅圖

耐無上, 幾時多左個邪教

支牛嗰到寫9988得0.09%人贏錢

咩邪教

賺錢個批人踩人走哂,蝕緊&撈底派坐緊貨,正常

豬豬教

豬豬聲 好咩 ?

根本係佢approval嘅時間太耐出事，教育局攪唔掂應該權力下放俾學校自已攪，呢個問題我唸校長專業D，可以等佢上水個陣解答

走私煙個日出現

校長好似都一排無見佢

贏 但之後應該會豬返 ->豬死了
贏 但跑唔過契媽 ->豬死了
豬 ->豬死了

其實呢度有無人想個市跌去入貨，揾到幾隻靚股不過又厭佢太貴

太邪都是 不了

私煙帶領新風潮

大 撚 把

識啲野

早幾日有出現過

我點解要俾?

呢個係憑我自己本事借俾你嘅
廿萬糧

點解要俾?

屌你老母

我覺得唔準 不過咁樣跌法

阿里巴巴跌到仆街聽日有冇興趣入baba？

點解會有張咁嘅圖，第一次見

星期4 put baba 今晚都應該有賺

今日AAPL係咪要乘勢上140啦

今晚先put都可能有賺，基本面皮已收

你支煙見毛主席嗰日

呢度人才濟濟 幫人問下

執7佢啦，去番早半年150蚊就差唔多

琴晚講同老師如何私下搞關係有出現

開市不問價put
free money

妹是無味

而家put港股唔得咩

性誕節

原本要等一段時間先有得派,點知而家600袋袋平安
今晚熱錢流入美股繼續GOGOGO

駁唔到

點知個籃球係MIC，會爆

NNDM出左討論區 要走了

IV高到天際 佢唔係日日跌5%你都會蝕

Semicon出面都有個討論區

Free Money Sponsor

今個星期又係四日半 會唔會又係12650-12800無限loop

*三日半

問題條友仲想唔想做老師 搞大隨時比教育局玩針對 真心閪做左半年同我講白做 痴撚柒線

我地係認真討論㗎

Nano Dimension Ltd. (Nasdaq: NNDM), a leading Additively Manufactured Electronics (AME)/PE (Printed Electronics) provider, today announced it has entered into definitive agreements with investors for the sale of 33,333,334 of the Company’s American Depositary Shares (“ADSs”) at a price of $7.50 per ADS pursuant to a registered direct offering.

月經

佢地證明到有份供就有得爭，落咗名唔係大晒

$slv 升成3%
我未加夠倉呀屌

以前就係
依家？
打上去 高等判你贏
之後咪最多上訴上到終審
出得呢d news
佢就點都唔想7
點都整死你
反正打官司d錢又唔係佢出
有咩做唔出

好彩上星期三走哂

仲信香港有司法制度 畀個官罵下＝有公義真係omdb

政府點都贏啊嘛 用納稅人錢玩
如果對薄公堂 最後贏唔到既話隨時破產

4日

今晚又大升

今晚baba近put又幾十倍

想輸錢都難

政府真係 win win 啦。

家陣政府權力最大，做咩都係win win 雙贏

一般係咩證明

米gel啦==

個籃球漏緊氣喎

我懷疑係俾人篤先會咁樣搞鳩佢

今晚聖母睇嚟又破頂

贏2次

你搞大件事
佢實搞大件事
佢本身都想做到個感覺好多老師唔專業

升期一
可以清哂啲對沖
繼續做龍友

NNDM 個個月都玩一次

長線嚟講隻嘢妖唔妖

ARKG入面應該會有更好選擇

麵麵既祝福 真係唔講得少

銀行有記錄既

班人抄 ARKK 功課
三個月升 600%
佢一炒起就配股，個個月都玩一次

Cls 爆升

個藍球無氣，幾大力都拍唔起

快錢邊個唔想搵 但你承唔承受到mdd 90%先

用完一生一次的言論自由

呢d錢唔到我賺
一輸就輸突

出面9988叫晒救命
買美股咪好仲玩港股

仲有一次，可以自由落體

買支概股，抵啦

Gel頭大軍assembly

個市好龍

你fatfat

例如我每個月過三皮俾老婆
呢個已經可以證明我有份供樓
好多案例都係有名無實，掛名但冇供過樓，個官判返俾實質業權擁有人，例如呢單：

當年為按揭加名 退休警長向子討回業權勝訴

yes, 有無份供係重點，如果供樓果到佢有份過數/入錢，佢俾到證明出黎(入數紙，bank record), 佢就有得打

細注玩下

NKLA KODK

星期一 升=Given

但如果佢地有交租 或 證明到
唔係要分返%比佢咩

睇人仆街真係好開心

即係full paid嘅?
Fat fat

想知玩港股既 過唔過到50%ytd

上星期本來仲諗住拎1/10倉入btc

-50差唔多啦

佢哋美股買baba

港股真係轉身要快過C朗

金銀號

咁多好股都要買baba

300蚊 入左baba 630 入左700 320 入左美團，可以點算？

金巴無事呀嘛

手持阿里巴巴，負債20萬，唔知點算。

扮嘢出post撚狗

All in 騰訊搞惦

做淡慘過做G

_ _ _ _ _ _ _ _ _

石仔今晚入唔入返貨？

有晒合約都想爭

佢入左啦,好似SP 左SPY定唔知咩

無買錯lp嗎

石大師收爐無得見佢英姿

無用再傷心另一次

今日穿硬200

上星期一轉左身買左今個星期既SP

石仔到何年何月先識SH

見得報，政府覺得搞大左架喇

石蛇又神操作

原來栗巴都係兒子grade

錢真係可以睇到人性的醜陋

HSI in a nutshell

上個禮拜可能有, 今日冇

想問gbtc 喺ft買唔買到架？

美股真心, 上黎睇下, 十個番號, 揀6-7 個, 入左坐下
一個月overall 都夠升10%

通常次次想細注玩下呢度就會變高J, 然後就係時候開高J BTC 苦主區

sp udow

低調

無任何徵兆會跌,仲有麵神加持,btc 5幻可期

彩佢都on9 喇，佢真係告咪counter佢間舖囉

分身家咁開心？

今日係咪升期一？

玩港股個d 真係抵死成個市場比人操控曬仲點玩，都on99

下年係升旗年

唔係個市場俾人操控, 係香港/中國 根本唔適合做生意

上去支牛撚狗

鬥多銀子燒

原來真係有好多癲佬訓身中概股

今晚淡友又做雞

我29x 叫人放
佢地笑我
依家21x

梗要叫人溝貨啦

搖撚準備

佢啲片開心頭好好搞笑
成日都話：咁耐無見，你地大家好嗎

同事重倉BABA同美團。

個comment

人血已送中

其實都唔知關美團咩事，借d 2 跌

除左褲仔未

國家隊未出招姐

走左去韓國，又唔洗做，日日好得閒，2日就已經好耐架喇

淡友玩港股啦

Same
D名10隻有8隻都有個中字

佢個名講到曬一切

識呀

清心水清呀，港股日日鳩跌，造淡free money

好文一推

FT如果用恆生電匯手續費幾多
唔係好識計

今日咩表情

上兩個星期tsla 咪一樣咁高

一陣五點又可以係公司大叫，多謝美帝BABA。

美團冇咩野wo 幅圖仲好好 特價only

diamond hands

出面咁多哭song區
IFC 條龍長到見唔到龍尾

上得 連登 仲買中概股

又binc

冇記錯咗160hkd

爽賺30石

睇淡

都唔知早兩年做乜學人炒香港啲野

出面d人喊苦喊忽 依度就日日gel到飛起
真係傻仔先買支那股

SNIS MIDE

rainrain又靚左

栗心風暴

美股post咁多兒子

恒生ebanking 做TT好似65hkd, 不過限死左出100k HKD
太耐冇入錢唔知有冇轉到

各位網友

我都係咁

跌返去7月個陣

開citi啦

咁想轉200K入去FT開戶
係咪要分兩次

你都係O徒左兩年
我O徒左13 年

EBOD

兩年輸曬

Free Money Sponsored by _ _

轉得一次唔想為左唔開戶口
同埋開左之後屋企人申請grant loan到時後又煩

藍絲買9988 投降可否輸一半

你睇下ebanking 有冇得改上限 如果都係要去分行搞既話你去改個上限再匯去FT 好過
我記得香港大啲嘅銀行係恒生匯出美金最平 不過買入個差價其實圍返係到

忘兄 你隻popmart 準備收皮

為支那做燃料係你嘅榮幸

支概一律只put

冇tesla唔好話自己買美股

沈門絕技係火中取栗

分別買入價幾多

大家好！又係我星星

加多句 "求其買" ?

早兩年係港女輸左獲金 心灰意冷 放哂入銀行算數
今年8月先開始美股 已經賺返哂

巴打做左D 乜

開左FT戶口再睇睇

黃色邪圖警告

知唔知咩叫diversify

點解

成日都係咁嫁啦
玩半年港股, 豬, 戒兩年
兩年後又玩半年, 又豬, 又戒兩年
O徒晒D 錢同時間

玩正股嫌唔夠刺激轉玩動物, 再玩埋期

唔係太多，直情係全部初妓股
你想點diversify

唔同公司同diversify左

都算佢，好似9988咁俾人正義鐵拳

動物用demo 算啦

你玩玩下就個個月入錢落去啦

Battery 係呢d情況下儲到幾多呀 漏電都漏死你啦
Come to hydrogen energy

🔌🔌🔌

石仔一直就有講 TSM係收息股

誰他喵的cares

1中1 抽中隻2127 睇下有無得執先

M1呢個做法, 再搞多幾年, 恐怕可以好似iphone/ipad果d A系晶片放到對手車尾燈都睇不到
依家什麼cortex A78, exynos, snapdragon 888... 連上年Apple A13都未追到

港股atm屍橫遍野

ARKK 20%
ARKG 20%
ARKW 20%
ARKF 20%
ARKR 20%

diversified

年幾兩年前本post有個笑話
買MA對沖V

同埋就係推動desktop/laptop SoC化

見到啲人瘋狂吹M1有啲想cap圖等鞭

有冇人入左SFT

KO算唔錯仲可以搏疫情好轉價有反彈
想5G概念既話買T. 有7%股息不過負債纍纍所以股價跌唔少

半年前姐

幾年後的事姐
入貨都係等低位啦

即係買得

AXP跑出

仲有買AMD 對沖INTC

中武肺者無味覺
全世界9成人都會無左味覺
兩年後KO執笠

依家戒左港股啦 連reits 都比柒婆收左皮, 已經冇隻睇得上眼

咁食物股咪全死

細聲d啦

只信ARKR

入左少少

羅素二千升到顛咗

呢個good trade wo

其實點解港女要一手手買
好彩搞到我呢啲死窮撚玩咗美女

當黃金保值，但風險

契媽都話會回調

香港已經適合做生意, 根本冇原因仲要出事去接手係香港既業務

難以置信咁多人有契媽唔買走去買BABA
出面開po 既其實係咪假膠多

想召喚2000%股神圖覆佢

學暴巴話
係時間留意下sqqq

美團同QQ今日都衝落山

Bynd要贏了
無味覺垃圾爛肉照食

爛肉口感超差wo

無食過

無追得好貼
原來210了

發達

求其答2句試下水溫先

有幾愛國先會去做血肉城牆

沽？

佢成日話佢自己係長線投資睇5年
但係又可以噤後生財自

9988 monster

reddit上個禮拜好興奮
個每日討論6成都係講抄底baba
討論基本面 中國幾有潛力咁

誠哥隻1號仔笑住過

誠哥先精,坐係英國笑鳩馬雲條傻仔唔識賺夠就走,係要賺到盡

倒不如你直接買tesla

有錢點解唔買tesla

岩岩食曬肛交所堆Call 執石 執左幾餐飯

落3返少少再買過

阿里巴巴連210都守唔到
自由落體

全球指數得HSI紅

做咩要拎錢買垃圾 中國科技 = 笑話

國破家亡，傷心數鎂

愛國愛黨

佢唔係講boyd gaming ?

小粉色唔係應該沽貨
皇上下令斬殺喎

識買一定買arkr

但契媽有買baba點算好

日股同台股好似仲大舊

你唔怕成交慢咪玩碎股

麵神都有買喎

牛牛護盤

佢係計畫今日收市前抄底

Ark有隻新上市arko 諗住今晚入

日股一手細可以幾千，大可以幾皮（港紙）

盈透都榜上有名

大貓 ib恆生 中銀=老散

乜都Tesla
你想坑殺幾多人

HSI用其他嘢頂咗個市兩日
HSI YTD negative

用得ib都咁愛國，國家欠呢班人一個獎狀

石仔 >>>> HSI

買tesla都坑殺，你都係買sqqq算

正
又可以更加diversify

有無source

仲有隻新嘢叫arko/arkow

美股認真討論區 MIII

陰公

屌仲等我真係入條link 望下

唔鍾意tsla 可以話 hyln

*買

睇巴巴今日收幾多

199

愛國一定買nio

就黎去返招股價188

美國幾時放完假

我要睇BABA暴跌呀

妖股, 不了

好想入baba

咁跌法
破招股價都唔奇

中概溶斷

有無人仲keep住baba啲近put應該有成5百倍

夜晚鬼佬人踩人

有料

3日數佢皮

唔係我啦

跌得仲快過三月

今晚賭場唔開？

$OCGN phrase3 750人test咗之後冇side effect

二度上市丫拿
集資丫拿

搵唔夠人

納期爆升緊

老美唔係賭場, 係free money

國家有難，今晚又要傷心地數鎂

雙底

盤前，盤中

怒屌nvda求集氣

一齊吖

BTC落完2幻6一陣又衝返上2幻7,今晚2幻8企得穩聽日再上2幻9

有個問題想知好耐
如果我係台灣 但用香港卷商戶口trade 入錢落返香港戶口
係咪唔洗報稅

12/25 = 25k
12/26 = 26k
12/27 = 27k
12/28 = 28k
12/29 = 29k
12/30 = 30k
12/31 = 31k
12/32 = 32k

日賺千鎂

問下姐我都想係台灣
不過想知理論上係咪查唔到姐

Supreme Court接納Trump入稟訴訟

宥巴

750 人 0side effect 真係幾勁wor
有少少over my expectation

排版師

Ocugen, Inc.
5 Great Valley Parkway
Suite 160
Malvern, PA 19355
United States
484 328 4701
.comSector(s): Healthcare
Industry: Biotechnology
Full Time Employees: 16

Firstrade得美國版
入錯應該會彈返畀你

謝窩巴

芯片區不了

uncertain派仲有position麼

繼續全倉

就黎放撚左隻nvda 佢，放左兩個月都唔撚升 amzn又係咁

好想ching chong有幾千蚊hkd BTC

納期破頂冇人講？

nvda 已放, 轉左tsm

連nvda都棄認真咩

個個對緊baba溶斷打飛機

點解今次又接 幾日冇跟

期貨唔計

nvda 放唔係問題，但點解要轉tsm

可能short 完補倉呢

利申 唔識

limited cost 升

9月頭入左三傻, tsla nvda aapl
依兩個月得tsla 識得升, 另外兩隻都棄左, 轉左做其他, 起碼識得升

龘龘哈

其實佢只係做代理

起碼識郁丫

penis buy

負責聯絡測試者?

冇心機等, 痴線股

緊係知啦 但唔代表佢炒唔起
妖股最緊要有gimmick

隻疫苗係印度國家xxx實驗室研發
Trial係印度做，approve係印度approve
然後OCGN = 拎支疫苗去美國sell = sales佬

但so far 黎講呢隻疫苗算最穩陣 用傳統方法整
唔係用mrna 技術整

印度佬整到出黎 有d surprise 我

唔識升 有撚用 唔係個個咁有耐性
但tsm咪一樣咁妹

通常一放就升

印度佬其實technology 係好勁ge

其實你地個個識睇印度文？
我完全唔知果篇野講乜，除左750

石囝隻tsm 110 了

數字巴今年有無機會過飛巴合格線

Google translate

TSM妹果陣就話NVDA起碼識郁

期貨好龍

龍龍哈

但牛津個個好似半收皮嘛
比較之下咪surprise

मजबूतगिरने के लिए पूरा नहीं

個數字太好驚佢做假數
同支那實驗室一樣

係咁嫁啦

=復星
做美國臨床測試過FDS, 做美國market市場生意only

所以我要晒

有rumor吹到好撚大

巴打先係真fatfat

你就算打啲粗口，犯罪預告落去我都當係。。。。。。。。。

呢d野 講個信字

即係左手交右手

咁樣呢

唔過飛巴線

係

信印度佬
持有100股

仲有4日

正呀
屌 今晚pump到上$4 啦

入美股post 連密碼學都識埋

今晚又破頂

求契媽今晚保佑我

只係代理人
唔知做咩個個執住佢16人黎講
又唔係做研發

In 契媽 we trust

差太多唔會追到
如果個倉keep到年年有增長已經好滿足

當三億人口
當每人打兩支
pfe $20 US
成個us market sales大概一百億US

我係US我都會打返jnj, pfe, mrna
最後佢淨返幾多market share 真係一個謎

岩岩好奇點解得16人噤少
原來個個都知

仲有幾日就完今年, 想像唔到會有幾多人貼倉gel 頭

D人搞錯左以為係ocgn做研發
其實佢係美國個邊代理人

G巴係咪從來唔掂妖股

>0 ?
實得啦

有無跟石囝炒

希望 zoom 今晚醒醒定定唔好再跌，屌你猿總

其實我連佢係咩sector 都唔知

追momentum同信個個故仔係兩回事

你都知US class action 幾利害㗎喇
美國政府會唔會同你咁搏一間印度公司嘅嘢

今日既ZM

最緊要知佢有消息炒就得
佢有無盈利我真係話之佢，有炒作就得

可摸耳救番醒我隻fb

295 有一手，好想屌老母

屌出聲
入錯branch

send messages to CS
呢度問都冇用㗎啦

個結果都幾癲下
0 side effect

今日又龍龍哈

只買正股又好難負既

慈善家

其實唔難

唔好 gel 住，坐緊貨

賭場開放仲有一個鐘

終於又星期一

2020大然家TSLA
出年2021買咩擺一年好

tsm

納Dee All Time High 都坐緊貨
有冇反省下自己做過咩

#305 呢隻嘢估值好平喎
如果對比起美國同埋大陸嗰啲ev
炒到而家先得嗰十零億美金

升咁多gel 唔通金溶先gel

個倉就快到飛巴條合格線 快啲再破頂

準備31號離開連登

GOOG巴知唔知道邊度揾到呢啲其他行業嘅圖？

唔知

係twitter見到post上嚟

等下啦,可能ER就會彈得起

呢隻一年升唔升到50%

佢唔係過唔會再好似今年咁大升，只會升20%咩?

重倉bb

sqqq baba

坐緊BB

又黎
白衫好正

btc?

PDD

擺一年只敢坐正股

mnso

買過xpeng持有過大概20分鐘左右，今日收到1吋厚既文件…呢間野幾時執呀…

中間

中間留俾我

Ig 呢屌

鬼鬼地... 成交縮成咁

想食中間嗰件, 今年最少要贏300%, 如果唔係你連波皮都冇得掂

唔洗錢ok?

1蚊變3蚊都冇用架

我全部要

除非你係Elon baba

或者叫超窮，係已故賭王個仔

台妹黎喎

可能得左邊個個係打真波

今晚想窮都難
得藍絲同白卡仔輸錢

過完聖誕又要開工

唔想睇市 想訓係到贏

繼續tsla

巴打你個id

咁似雞穎既

咁俾契媽幫你打理囉

忘巴笑足啲藍絲成日

右邊可能隻手壓住有影響，但起碼個型係睇到地心吸力

中間果個如果佢20歲以下我就信有咁挺

今晚再沽BABA

ETH 痴左線

.

14000股sdow 變牆紙

啲女就真係瞓喺度贏呀

召喚契媽風光輪

召集ocgn既手足

台妹假波唔出奇
佢地整容都好發達

今晚又爆升

幾時嘅事

SO FAR 冇咩人貼倉
睇黎今晚穩陣

格蛇又然

契媽：本多終勝！

仲恥笑緊

佢長期都揸住架

盤前師已熱定身
假期後又黎啦

盤前panic sell

個市放幾日假好似冇見成年咁

payme hugo1991 有每日貼士

賭癮太深

RS 2000 好強

多謝老師

仲有9分鐘 開始數錢

盤前師埋位

入左yollan group
供唔起其他channel

港股阿里跌咁少既
失望

一d激情都無

盤前升

成交量咁少

9988 上完路又到baba

臥龍同孔明各自上路

連登老母 掃貨

呀星 接力呀呀星

理得佢16個家6個
妖股最緊要炒得起
食咗一轉幾千蚊
等緊食第二轉

似未見底

已經3%

BABA跌少少當跌咗？

Ocgn又繼續開車

ocgn

你們抓周樹人關我魯迅什麼事？！

SQ好勁

ocgn 喺山腰位置有啲凍

RIOT

Nmdm 勁 連登真係有料

收復失地咋

凍咪走左佢

IB又死咗？

做淡=做雞

我諗未入嘅等開盤先入都未遲

連燈

NVDA! NVDA! NVDA!

歐盤升緊

TSM AAPL又想爆升

回緊

MARA RIOT

azn

好彩走咗Mara put

我都有mara

高追ge p曬k.....今晚可以考慮入貨

要有信念

龍市都有特價貨

龍到要開槓桿?

石仔有咩部署

契媽都吹淡風 好驚

你收左爐啦

我得好少
慢慢坐下

我都有

又龍

我都係鳩買左100股試水溫

$AAL

簡單就係講 我要減肥 但你餓死左 唔關我事

d太陽能又要傷心數鎂

各有250股

好撚恐怖

根據黨媒說法, 依D 叫做攬炒

開市會有人 panic sell

Hold好多貨咩 咪減下肥

想問個新手問題
如果我上個月買左A, 跟住今個星期1買多次A, 然後星期2賣A
會唔會當左我犯good faith violation
定係FT會自動幫我賣左D過左T+2 早D買果堆先?
因為我已經唔小心2次啦

想現價入

關咩事
First in First out

入啦，仲諗咩

我set左7.5..唔知入唔入到

guten tag個邊回到1.81 eur=2.21 usd
盤中入都未遲

GMEGEL

呢個禮拜瘋狂睇樓
發覺如果肯俾多少少都有唔少靚盤

搭單問下有無半山巴打可以俾下意見

Sq升唔多過十蚊就賣佢老母

riot si

龍到隻隻都升10幾20%

餓左3日半終於有得玩

因為TF話犯3次有90日限制淆淆地
唔該晒巴打, 今晚安心賣

大家係時候放晒手頭上既貨孖爆enph

叫左大家買tan, 你地唔信無計

巴打好有米

Sq

今個禮拜又係long weekend

靜啦

10蚊見

小注跟左

明知唔係咩事, 都開咗apps 睇一眼, 屌

簽9000億盤前都大棍落

我大Nvidia升左$1.25

彈左？彈左係邊？睇過

石仔初次

loak日日升

吊佢老母日日跌

大升

董得槓桿的男人

ARK系！

老母g!

終於冇晒人賭AI
可以開始慢慢坐

盤前放契媽
開市入返
好似日日都係呢個劇本

ENPH+PLUG 呢對黃金組合又嚟喇

佢已經做晒風險管理，係d散戶無

呢間公司啲貨救到咁多人，最少值500

Ark全家桶勁到

信念百位數

香港已經冇合理呢樣野

btc咁升法係有d野

邊到

傻散只等一棍滅世

QS 今晚係咪又爆升

當我見到d唔開孖既人都討論開孖既今日

個巿強到完全冇力跌

why

反向操作啦

唔會咁易滅到世既
起碼交易所執笠走佬先啦，又唔係未試過

利申4000蚊入 10000走左

但金跌番曬
Btc係鳩炒姐屌

你開孖未
我想食下sqqq既威力

一早買QS咪唔洗咁辛苦

叫d散戶止賺果到？

個市弱到完全升唔起

真相

一早買左cvac果陣你已經係度

出現了

果陣未破100架...

TSM $107.2
有咩感想？

一早石

利申: 無福消受

tsm我都係見你放果陣我入
75磨range既日子

未破前頂

佢上個星期賣 TSM 就賺粒糖

你TSLA 400嗰陣sh到宜家
個倉12500 添

靜靜地贏

石巴我勸你用少d "一早xxxxxx...." template 啦

QS (KCAC) 升左 10 倍
你宜家買就高 J 啦
QS 上次大回調 40%
你頂唔頂得順？

雷公都話黎緊而一兩個星期會有個短期既回調
聽日出糧就入定錢等果刻黎到先加倉
而家只求隻snow快撚d返家鄉

龍到咁得唔得架

sh TSM 就輕鬆贏

雷公係馬前炮 石仔係馬後炮

建議開市即ching chong

台巴係咪應徵做石仔保姆

不了

但雷公話破頂會一路升上去
如果妹一個禮拜就有機會回調

NVDA繼續不動如山

ocgn 返家鄉 好感動

點解會有人輸錢

上星期未開市已經提大家一開市不問價入tsm free money
石仔肯上返車應該又多幾個村民

有750人已受惠

求下佢好上車
繼續坐tsla 咪幾好

我唔想響度俾佢鬧....不了

如果唔破就結構性加倉

下石仔盤後入完盤前已經走左

買支概股

係咪等緊我上車

Tsm 有啲勁

好似大部分股都升

佢唔走又賺到笑

呢位ching跟得唔係幾貼
石仔宜家係坐緊UPRO SP

今晚破撚硬頂

爆升ready ?

PLTR

咁要睇石仔

疫苗股跌緊

到開市咪回返

石仔享受避大棍帶嚟嘅樂趣多過贏錢
你識條鐵
呢啲嘢係錢都買唔嚟

d錢仲未轉到 我要入貨呀

有無人已經想止賺一下loak, 好大心癮

qs回一日就當回咗架啦，又升

有profit sh先舒服

今日高位明日低位

隻疫苗結果咁好，驚閪sh

一直想入 但一直都等唔到佢回調

Ai又開車

出面咁多死爸爸哭喪
呢到gel到

我21蚊衝左入去
雖然小注

Plug 升夠未

平行時空

clsk又做乜鳩

玩閃避球

出年再算啦

美國佬忍左三日今晚penis buy

等佢地訓醒晒應該千升

nvda

我都penis buy咗
加哂倉
準備全方位起飛

重手加倉咗

有貨

開針過新年

上呀

開盤應該唔少人take profit

另類能源買ETF加一隻hydrogen夠, 無謂用太多倉位

冇位加

hydrogen 有邊隻好介紹

2021年好開始

投降
可唔可以一股BABA換兩股BA???

飛蛇終於上水

買夠貨 少上黎

打下機 plan下第時疫情過去去邊玩

x2

隻隻都扯哂旗
希望開市唔洗酒鬼

Btc帶升
都話佢搭正btc順風車

笑咗

離離去去咪都係果兩三隻

做energy software都撈埋bitcoin
雖然聽聞挖礦要用好多energy

盤前龍 盤中龘

應該直升機， 我個時16 留意咗呢隻 等pull back 點知爆到2x 終於要高J

加埋leap call去追

今個禮拜又得4日

能源買tan 就夠 @忘了愛

我由2蚊，兜兜轉傳玩到21蚊

aapl

問律師可能好啲

CVAC幾時滅返落60蚊比我入貨

諗起btc 17年最後瘋狂完個市都推多個半月先大調整

唔通環保劇本玩到二月先有得回

綠！

佢話用佢個microgrid可以減低挖礦個cost
的確電費係mining主要既支出

睇住買支概既人仆街個感覺好爽

買左QCLN, 唔會太集中一種alt. energy
而家買tan唔係唔得, 不過會俾忘巴恥笑一陣之前雙位數唔買姐

lidar 可否不要跳

bitcoin is the future
利申: 冇買

阿里巴巴跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麵麵

斷崖式急插 咩事

今次要停牌啦

XAG

斷崖完都係綠燈

暴力救市

原來契媽W入面隻GBTC 嘅holding 已經去到第四

阿里巴巴跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

暴力救市

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

多謝麵麵俾我地有機會入/ 加put

人造市

咁撚貴 同埋d平台好煩下

隻aapl唔識郁

TSM又坑殺石仔

今晚再入貨

每次有人咁問 我都會推介

BTC 唔係future
blockchain 先係

乜9都升

呢隻我都有留意 前排等 pull back 又係等到火箭再火箭

Ai 都唔錯

ocgn終於回鄉

全倉都升

好難
60我都仲有10幾蚊水位賺

ARKR

arko

聽聞幣安好似話想搞上市 實升到仆街

Hydrogen 中最好 龍頭

今次俾支那捱過就大鑊，到佢真係發展到再生能源同儲能，就無國家可以威脅到佢

唉都睇聽日彈返上去
但理性話我知港女
黨想佢死
變國有或者馬雲死先有轉機
但睇返2018既700
今日係撈同唔撈既心情玩左成日心戰
結果麵神收市先出po

今次既神.跡又跟唔到

重上170

唔知今晚會唔會見證到$ocgn short squeeze

太陽能想輸都難

屌你咪開市平平地買隻call博一博

唔知7點同10點個兩棍喺向上定向下

D 錢又去番small cap

有咩支概再生能源股睇
我睇好中國既由細到大只有一樣既
佢地要做既野無野做唔到
因為係呢個國家從來唔會有問題存在
因為出現果下，個問題(人)會自動無左
阻到既只會人為決定

保持食花生mode 觀望態度

一隊穿$3
一定大把友仔止蝕補倉

聽日應該會真係好撚準麵神港股

希望有靚位入

tan

幾時有去個大cap

好野嚟

其實 支那整好多太陽能板
之前政府個賣電計劃
好可能係幫大陸清產能

Mara冇力

石囝唔走10600 了

不要再刺激佢了

Ocgn升到停唔到

講到指數咁
石指

廣東圍撚住左
北佬要搞其實唔會搞唔到
試多幾次天津大爆就得
有時諗點解唔學下大哥俄佬既天然氣

未開市升成30%好正常啦

糧食

嘻嘻，賺粒糖

有無人買apxt

今日好龍

TSM, TSLA 一賣就升

可能想將部車當發電機用

但做左出黎全部都係次貨有鬼用咩，次次做出黎打飛機

支那啲再生能源股千祈唔好掂
地方政府上年開始已經拖住唔找數
大部分現金流都係負 只係帳面賺

想要就買

唔知OCGN音樂椅幾時停呢

股價飛天咪得

OCGN SH到100

跌返落去你敢唔敢接先

真唔真
有10000股

Bianace係咪又係支那背景??
我淨係聽過coinbase 21年IPO傳聞

照道理開市都特價棍
所有phrase 3既vaccine 個價都過百

同路人

跟你 我買左11股

咩公司黎

今高明低

妖變返人未
仲妖我坐唔安樂

小心又有人狙擊你鞭你

首先你要肯坐
同埋佢隻phrase 3 vaccine真係work

到而家仲走去入支概股
有baba版比你睇都仲唔識死
隨時一個政策都收你間公司皮

印度phrase 3 vaccine 既 US distributor

好似agent公司,幫印度疫苗sell 野

唔緊要啦
我由0.4升上去個日開始講，個日開始俾人追擊到依家
但個價就係咁上

坐到變人為止

完全無人有副作用好癲

咁癲

加藉芝麻人

波波蛇幾時睇到隻正野

泡泡前景咁好既公司
新華社一份社評就插你一成

今晚係咪要call爆baba

NOK 秦國有 5g deal
NOK 唔升？

近日留意到有會員追擊石室友，望各會員收斂，勿助長歪風！

謝謝！

之前0.6都想入 之後見佢hold到1.8 就做左陣DD
發現佢隻vaccine幾可靠 就決定SH

唐僧

果個咪你

蔚來今晚又可以加沽

有無造假先？

簡單講係印度疫苗?

尋日先講完1.9驚高J

睇你信唔信印度

講左tsm atm今晚110

取閪經
4 師徒係咪 ai veri pd leu

對的

佢話最快2月先出
12月尾會有印度emergency FDA 應該會升一波
之後等佢過美帝FDA 炒到真係出vaccine就差唔多

但呢間野係代理黎
真正研發係印度xx實驗室
今日呢到有討論過

救眾生

Allin成副身家去put佢老母

唔信

認真 如果佢真係跌
星期五最尾一個鐘唔會有盤托番佢上1.8

所以2月上百不是夢

果個會員好似出好多圖狙擊石仔

屋企人係印度生活過2年
好難信

星期五擺明莊家洗倉

做中間人都升咁多,等睇ifc排隊跳樓

最緊要SH
首先呢隻野一定唔會歸零 或者落番1以下
有vaccine business做支撐 應該會瘋狂pump and share offering

請珍惜石仔